發覺利物浦好似香港

曾經輝煌

轉咗英超（被土共收返）
就無好過

三十間無數冷眼與嘲笑
今年終於迎來勝利

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

71 反國安法暨利物浦勝利巡遊

d獌會陰謀論講利呢排輝煌果陣影響香港㗎

依家香港攬炒喎 邊有勝利

以一城之力

攬炒咗世界第二經濟體喎

明明利輝煌嘅時候就係香港最勁嘅時候

咁咪雙輸 邊方面勝利 係咪精神勝利法

之前d人屌9我話冇可能攞冠軍，利記，又話會取消，結果 ，利物浦大勝呀

雙輸 中共係咪輸咗

咁咪係一齊輸，無人勝利，但利記無野輸咗

ok

香港勝利左係邊？

海闊天空？

輸咗歐冠

一齊輸就係勝利， 精神勝利法 同敵人一齊死＝win